認真post 轉戰去港鐵站

係空曠地方冇得同黑警鬥
轉戰去港鐵站 呢啲狹窄環境
令班狗用唔到陣式
用唔到催淚彈

塞自己條路係咪on9